張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討厭 (3) 集氣#1投票 求cut人妖騷 轉rundown

求cut人妖騷 轉rundown
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既主打歌
唔好再浪費時間quota唱D無謂歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由第1個post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

座位表

字母行 = 數字行前4行

演唱會紀念品

舊post

張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討厭 (2) 大控訴：求cut人妖騷 轉rundown

重點係想佢想啫，唱錯都預左架啦

唔同意
之前live叫佢唱嗰陣佢自己應承咗話會練好佢演唱會唱曬全首
所以我哋預期係佢已經練好曬至少背曬全首歌詞

只求有唱過就得喇, 我要求幾時變到咁低?

其實佢網上紅左之後就估到會咁
明白到marketing既重要 迎合大眾主流既重要
自自然然會走火入魔

由今次個演唱會開始

唉恨鐵不成鋼

佢啲sidetrack咁難唱 係轉就早啲轉歌list 唔好唱到尾個幾埸難聲先唱😭
利申 睇尋日個埸 預左會扮人妖 但無諗過晒咁多時間扮人妖唱歌😢

唉明明想做好件事點解會變成咁灰

希望真係每晚encore唱唔同嘅sidetrack 今晚緋荔榭please

今晩有胡定欣🤡🤡🤡🤡🤡

咪玩啦 尋晚佢都冇乜邊首係全對 你睇下餘震 塵埃落定睇嚟都好難背得曬

其實點解佢咁鍾意encore唱餘震
港樂又係 lip又係

我已經嘗試忘記呢件事 做咩提醒我

重點係佢唱咗幾萬次都唱錯真係好神奇

其實記歌詞真係咁難咩

見佢無「仍然願靠近」果句, 我都知佢瀨野, 心諗係咪又改版

睇完尋日果場都明一開始係想搞熱氛同用降兩度呢個名做開頭
但之後講野成份都幾多下...
唱黃色大門果陣
我仲以為佢係咪唔記得走位要上升果個台
點知原來係舞台效果黎架？遮哂
有啲位係好睇既 火同水我都好鐘意
但冇塵埃落定真係好失望

一樣丫, 我都係最想聽塵埃落定, 不過我估之後點都會唱既~ 但我已經無機會再入場了...
另外我覺得水果Part件衫幾靚

點解要係紅區

明明之前話會唱 可能之後啦真係
水果part有啲位嚇親 個效果好震撼
好想去埋kkbox場 我本身係睇18號但同人換咗尋晚場
如果18有塵埃落定我真係....唔知點好

恭喜晒你
利申尋晚受害者

換飛啦 如果有人肯換既話

紅區坐280望上面個電視都冇咁撚嬲

可能望啲波波 遮住哂

你算幸福，我紅區，18行，仲要780蚊。

買飛睇屎忽真係好灰

我見到留言講到咁差已經好灰。
BTW,點解咁多紅區，係咪俾晒建行優先嘅人買

90%時間係咁
個電視唔上黎都唔肯定係容祖兒 屌爆你老母
勿相認

第一次買780支持軒仔就中伏

好慘 但公售係得紅區

真係想喊

我唔喺公售
我建行優先，打咗好多電話先買到。

我kkbox場買嫁
可能真係咁黑

究竟內部留好位留咗幾多
DKLM

張敬軒
你係想將我地呢d歌迷變成你嘅Haters?

有冇人放今日/聽日

公售有綠

未睇過演唱會
想知如果我係紅區
去邊到入場

其實咩區會好D?

我尋晚480黃區, 個位都叫做ok, 不過係望唔到天花板個電視既~ 會被d柱遮晒
如果紅區480真係連電視都無得睇...

綠

紅區咪入紅區

紅館出面已經分左？
我以為係得一個入
入到去再分

內部中紅區是否可悲
係近多少少睇屎忽

係
出面有好多個入口
自己根據自己位置再入

今晚係咪朱咪咪同尹光?
如果係,點都好過琴晚胡楓同羅蘭

等陣入場想問下 可唔可以帶水入去？

唔可以嫁,
入場個時佢會CHECK你個袋嫁，
有任何液體佢會叫你離開

佢唔會捉

紅區第10行 諗住睇 算

我琴晚紅區仲慘 連電視都睇唔到
比上面舊死人野阻住左
成晚玩「誰是張敬軒」競猜遊戲

咪玩，冇人check
可以帶水

可以用透明密實袋袋100ml入去

我都係

邊一段

45

43

雖然話4面台舞台效果好❨搵錢都多d❩, 但係如果照顧唔到咁多面台，不如做3面算啦

應該幾點入場？

係佢自己多次訪問講過話自己好鍾意四面台比觀眾圍住嘅感覺所以先次次都開四面台

圍埋個

點解我咁講，因為我都係red zone苦主

買左44，未睇都知死硬

以為係kkbox買實無死 點知

You are not alone
今晚我受死

希望你地今晚會有個好d既show
琴晚氣氛真係差

想放，人已在紅磡

等左四年就係想聽佢新歌同sidetrack既live，我知佢鐘意玩野，但唔係咁囉 等我仲好期待，買左兩場

43段 準備睇屎心忽

有無tg?

我都睇咗四次red喇 我絕對有資格話張敬軒唔識照顧四面台

紅區第5行係咪食得屎

屌定先 食屎啦胡定欣

好好奇會有幾多人噓

大眾主流唔代表要玩膠囉

其他野都都睇透野
個舞台設計真係去食屎啦

等睇今晚繼續屌

幾點會放人入

可唔可以到時影影望出去個位係點
想比d心理準備自己

咁鐘意人唱冷門歌
咪叫佢學祖兒開sidetrack演唱會啦

追哂post
覺得好危
Kkbox場會唔會有轉機

關胡定欣咩事 無追po

今晚嘉賓係佢

手賤

邊到睇

42段 垃圾閪位

最少有十幾個支那狗拎住一大疊飛係門口兜售
你話有幾多內部飛

其實d紀念品都唔係話好靚
買唔落手

得罪講句
啲衫根本係on9當有趣

根本20蚊件再印落去

rich

鍾意軒仔都咁話
狗也不屌

你睇佢密密拍果堆一百毛式笑料短片 就知呢種on9當有趣大把人受落

設計真係好差，黑色又突顯唔到重點，白色又一pat野咁，不過我純粹豬池下

無辦法，要造勢

買今次個演唱會飛已經係支持有突

嚴格嚟講 呢度係紅區屎忽取暖區

會唔會有一大半人都係買黃牛

有無巴絲知有兩款打你牙，有乜分別？？

今次個rundown仲要咁差
live in passion果次冇去真係人生遺憾

44段表示睇po睇到唔想去
諗住上次抽中Kkbox 陳柏宇concert 個位幾靚
點知今次會咁差

話說幾點會放人入去

好心佢試下三面啦

20:00

琴晚1958去到已入得

點解出面一早有人係係樓梯前面排定隊
明明劃晒位

重有兩場，希望佢唔好要我難受

早d入去坐唔比？

好彩網上買到飛
唔洗買牛
如果唔係買牛仲咁既質素
真係屌晒老母

rundown差加埋頭part咁樣 好難怪氣氛唔好
上次lip 睇完第2場正到即刻買埋第3場睇

想早d入去涼冷氣姐

之前係咁落大雨，好彩呢兩日無落姐，唔係真係激死人

一樣收皮 我第6 上面有相你參考下

tee

CD

今次打你牙唔係得一款咩

見到呢個肥婆

不要再說了

又會俾你咁遲都買到第3場

4面台連聲都冇咁好聽
聽古巨基側田bruno mars都係3面，d聲清好多

嗰陣銷情無而家咁狼死
完場上urbtix睇下搏一搏 點知岩岩好仲有一張飛賣

聲應該關音響事 之前睇其他四面台無問題

Lip真係好爽 10:20就入到去買
今次f5到中午一點都未入到 痴撚線

嗰陣冇咁受歡迎都唱得咁好

今次軒生把聲唔得
唔知同人妖鳩叫有冇關係

即係會場出面個隻仲好聲啲

想問幾多巴打一條友去
見到好撚多情侶去

開場9叫啦

其實佢應該唔只六場
我諗佢開十場都爆

我一條友睇好尷尬
身邊好多情侶
係咁眼望望

過晒鐘都未開波

你地幾點鐘到會場

點解有一行係坐埋d酒樓櫈咁騎呢

開始未

G持

無態

怎麼可。。

都好

披星戴月，塵埃落定

紀念品賣晒？

未開波？

9點都未開波?

好想聽怎麼可

如果呢家睇緊都上到黎講野姐係悶啦 係都等完show再睇有咩comment

尋日D人一路睇一路屌，今日正常返？

屌 真係胡定欣。。。

希望係
一陣問問個朋友
佢睇今晚

想點呀 拿拿臨完左佢啦

d人咩反應

咁佢應該係過場only
10:30 應該仲有個嘉賓

胡定欣

聽聞呢三晚都係容祖兒

有冇hur鳩佢

正喎

真係唱膠劇歌

唱k 咁既樣

屌 伸要胡定欣獨唱
成場呆哂

快撚啲唱完，好難聽，嘈音污染

屌好痴線 係到唱深宮計

胡定欣做過場都好過佢落場唱

兩老位？

放心啦 真正嘉賓唔會咁早出喎

係，好彩

想知開頭啲外文歌係咪冇cut到

Yes

dklm

agger

應該cut唔到, 歌又練咗舞又排咗

有冇人同我一樣 覺得預言書最正 睇住d相 有d感動

缺又係咁

我有朋友睇緊話係胡定欣同豹嫂 佢講哂粗口

solo好似望多咗其他區

梗係啦 一個八婆唔夠仲要兩個

頂 好慘

將tbb婦女生滋搬上嚟紅館係得嘅

係，今晚明顯係有改善

紅區表示有返希望

好滾動

暫時rundown 同尋日一樣？

好多歌無字幕睇

無能為力都係sidetrack黎咩

琴日豹嫂唔係話得胡定欣㗎咩

定係扮曬擔心佢就順勢上埋去

屌 真係好濕鳩

得胡定欣咋

但係都好多人投

今晚少左好多人屌

巴打們, 音響收音方面有冇好啲?

第一場果然伏

rundown暫時有冇咩唔同

即係都有不吐不快 ？

又櫻花

Rundown一樣，屌都廢事

係咪太精彩所以大家今晚可以專心睇show？
如果係嘅話都係一件好事 起碼遲啲出碟有望睇多啲嘢

櫻花唱到爛 又表演最後廿秒超長氣

呢首做鐵膽就正

今晚有冇胡楓羅蘭

笑忘書係搵咗第二個唱定直情cut走咗

會唔會出碟，想買！
演唱會搞啲變化，都俾人屌，唔怪得香港樂壇固步自封

今日嘉賓係邊個？

不如欣賞吓台前幕後排練左咁耐嘅心血

今晚都係咁有D失望,
聽日嘉賓會係邊個?
利申: 聽晚場 藍區

出到黎效果咁核突，玩膠玩上腦 觀眾有批評反而瀨返觀眾

佢班傻鳩死忠好撚玻璃心

kkbox場洗唔洗擔心rundown問題

kkbox 場講明有特別rundown

agger 已經屌到無野好屌
regular rundown改唔到 唯有寄望encore部份

好想聽春秋同騷靈。。。。

怎麼可咁少人投

慳番啖氣都得，轉rundown要轉look轉dance又要彩排又要夾過light audio eff , 一晚要改既話，班台前幕後一晚通宵唔訓直踩，飽呀！ 人地錢袋袋平安彩你都有味

明日花...昨日...已...開~~~海~~~凱~~~海~~~開~~~

我好撚想聽男孩最痛
留低鎖匙同埋攝氏零度呀dklm

其實lip 都好多人鬧音響唔得，而家lip 又上神枱

佢話會唱Sidetrack，無話係Sidetrack show
要搞清楚呢啲

就算有話又點，走開數架啦佢

睇個演唱會都要DLC

fb live有話唱sidetrack
而家唱黎唱去都係嗰d 唔好怨人唔識你其他歌呀

仲有
相望.....一眼.....沒理睬~~~~~~睬～～～睬～～～

來自朋友

唔介意用周董演唱會價錢 睇場高質hins concert
以往同依家定價都唔高，今次就咁樣樣

個睬字仲要 延長十幾廿秒

胡定欣唔係頂兩老個part炸咩？
即係琴日joey個度冇嘉賓？

尋晚好似冇拖咁長喎

有呀

紅區睇呢part 係咪連人都睇唔到？

是L旦啦唔想佢再唱呢首
真心嬲

d人收返哂d棒 個場黑到

胡 有唱呀

而家d人咁撚鍾意睇支那綜藝 以為鳩叫=有唱功

睇左14 睇到嬲
講真我入場係為左聽佢唱歌
唔係睇佢派膠
中途我悶到合埋眼
係後尾唱返啲經典先醒神返
其實佢企定定唱曬啲經典歌就夠

軒仔咁既質素，人緣，你老母請胡定欣黎獨嘈，
好多年fans都要屌鳩你啦

拖咗大概7秒咋

聽晚同女朋友睇，佢本身唔聽hins歌
仲諗住今場會好似之前幾次咁咁高質令到女朋友都鐘意佢

胡定欣出場有冇人大嗌 你冇撚嘢呀？

演唱會都派膠真係

塵埃落定

唔係歌手都算 唱首九唔搭八既劇歌
乜野事呀

葡萄

唱咗？

屌正呀

有無人錄到

找數了！

張敬軒你做乜撚野啊屌

記得錄呀

襯 不過唔會有可能 唉

胡定欣今晚唱咩

係

宮心計啲歌

比大家揀 要胡定欣同塵埃落定
定不吐不快joey

估唔到咁多人睇佢

想問紅藍區有冇改善？

之前kkbox嗰5首sidetrack會唔會係一場一首咁少
尾場有無機唱唒

等今晚睇片

塵埃落定呀

呢次真係喊,第一場唔唱塵埃落定 ,最想聽呢首,佢其實係咪有睇post先唱呢首？

即係今晚冇不吐不快

又櫻花樹下

應該真係呢首改左做塵埃落定

想要否叿不快同joey

睇今晚

我情願要不吐不快

會唔會係將笑忘書變做塵埃落定?

即係band + 舞台已準備左，係鐵膽歌之一

我情願尋晚係塵埃落定

老閪都要joey不吐不快啦

我都係
好彩睇尋晚

呢個時間應該係填左不吐不快個位

睇下佢錯得多唔多
錯得多咪即係追post
好似係

不吐不快正塵埃落定好多

祝福你半天一生都得一句那麼短

我想聽塵埃落定多啲

很想要

屌淨係唱一晚不吐不快，唔買飛了

胡定欣？

想要不吐不快

呢首咪塵埃落定 做乜勁

準備晒啲櫻花點會唔唱

屌一晚轉一首sidetrack

琴晚咪捐左精同青瓜

偷聽到清潔姐姐話 屌佢老味 臨尾先搞到周圍紙碎 有排做

今晚塵埃落定

一晚一首唉 CUT櫻花好過啦妖

source????

衰過古巨基

咁就完撚左

最撚on9真係頭幾首火星文，好離譜
寫rundown果個真係應該仆街死

原來佢話會唱sidetrack即係一晚一首sidetrack,你地又真係願意俾佢撚，仲要比較塵好d定不好d,個問題係點解唔可以一晚唱多幾首sidetrack呀而家,cut左人妖show已經得啦,唔通淨係尊貴既18號kkbox用戶先有呢個福利？

可能唔夠力再一口氣唱31粒字

無不吐不快哭喪區

好撚想喊

古巨基非尾場至少11:30完

點解唔係琴晚唱塵埃落定?????

今日咁快完，尋日2330先完

如果兩首都有爽到痛哭

講少左廢話野

今日有冇準時開場先

完左啦？

下 完場啦？

應該係話幾點開

23:15

冇想像中咁膠 雖然頭半真係dklm
btw紅區角位邊個舉dklm

３個鐘都無

應該係睇咗依個post 響應大家意見轉歌

今日好過琴日好多啦

可唔可以完美唱一次不吐不快
唱得兩次live 兩次都係有甩漏

但係大家叫佢六場都唱不吐不快喎

屌

一早應該應該斬左個人妖騷佢啦
話撚知佢背其他文背成點撚樣
sidetrack都唔肯唱多首 以為玩膠好好笑

英皇呢度咁撚多打手 快d派洗底大軍上黎洗底啦

呢樣就算啦 而家基本上非尾場都唔會有3個鐘架啦 一定要1130前完 又一定8:30-8:45先開

好彩我本人真係好聽到仆街 都算係咁

啲音響有冇好咗

有得聽都夠啦仲要求啲乜

唱k咩
唔洗理版權、時間、樂隊咩

尾場力谷11:50

好似入聲左，但氣氛 rundown絕對好左

胡定欣又出乎意料地唱得唔差喎
衰鬼

有下次愛你同塵埃落定 好開心
但冇襯同無名指的光環

4:18 斷氣

次次頭場都難睇到好似rehearsal 果然今次都走唔甩
其實開咗咁多次 每次都係同樣問題 有無檢討下

基仔有3個鐘喎
Btw, 歌單得2x首好似少咗d

hins 真係好注重歌迷意見

尊貴既18號kkbox用戶 係會得到全場人妖SHOW福利

今次唔夠3個鐘都算，
但係佢仲要哂咁多時間落啲talk同濕鳩騎呢嘢度

聽日會唔會係男孩最痛

咩棒

今晚歌list次序同琴晚有邊D位唔一樣?

收埋咪好囉 咪嘈鳩打拍子

今晚係咪無左不同班同學

佢枝咪係咪有啲問題，攪到佢好似甩咀咁

塵埃落定來了!!!!!
跪地喊了!!!!!!!!!!!!!

軒仔唔會唱怎麼可嫁啦，佢隻狗死左應該一唱就喊？
仲有隻酩酊天使係記念佢朋友，都講過唔會再唱

兩首都超正

我係燈神,我聽到你既願望,我就幫你實現佢啦

見到今晚呢場，之後兩場都安心d la

老實講，尋晚勁失望。

好開心有塵埃落定
但係咪唱少左

臨睇前睇左d留言 講到好難睇要回水咁
今晚睇完覺得唔差啦 無講到咁衰

same
除咗嘉賓外我無乜大意見了

黃色大門好正

胡定欣 除左嘉賓我都滿意

塵埃落定正到！！！

係呀 屌佢老母

講真 carry唔到4面台 坐紅區真係食屎

真係有DLLM牌

今晚有無預言書？

18號坐紅區，dklm

有

個咪成日食左d字咁

睇到佢入左去就咩都睇唔到

應該晚晚都會有

你真係有聽？

agger
好彩睇咗大家啲負評先
如果唔係我唔會冷靜到咁

最尾係櫻花？

很多東西畢竟控制不了

其實胡定欣都無想像中 咁差姐

今晚一開始降兩度已經有講聽到我地意見話有人抱怨睇屎忽 坐紅區覺得佢有刻意對多返其餘三面 除咗編好舞果d之外其他歌佢都有對哂四邊
同埋聽上面有人講尋晚個台唔識轉？今晚佢個台有轉 我覺得都OK

黃色大門同呼拉圈人都好正 不過除咗胡定欣就無其他嘉賓

屌，好想買個袋 排左幾耐？？

我都覺
好似啲人甩beat咁

預言書嗰part真係好入心

笑忘書係冇左定自己唱？

我都想聽 唔知佢之後會唔會再唱

黃色大門

想問啲紀念品幾點去排會易啲買到？大約排咗幾耐？

高音完入低音一定冇左幾個音

ching咁快放到上youtube既 ,聽到佢好似甩左嘴同有個高音走走地 ,同埋佢終於肯圍住個圈行住黎唱,紅區巴絲應該唔洗淨睇屎忽 ,屌而改之善哉善哉

佢唱完塵埃落定之後話晚晚rundown都會有少少唔同 所以應該每晚唱一首

屌 藍區成堆死魚
叫企喺身得5個人內企 我仲比人㩒返低

十零分鐘，我六點半到

人妖show我覺得okay
胡定欣就灰9咗
預言書眼濕濕
櫻花樹下我都覺得okay

比4年前差太遠，感覺上只算半個演唱會

聽佢講好似之後會有張繼聰

屌你老母頭2/3 都係垃圾
入場睇佢換衫同扮人妖

今場完全睇唔到有咩劣評
舞台設計其實唔差
水嗰part表演設計好用心
降兩度嗰part唔係大家講得咁差起碼我接受到
音響比LIP好好多，起碼把把入咪又唔會爆bandsound

尾場可唔可以唱唒

六點幾到啦，佢七點先開售，我排左十幾廿分鐘

我覺得真係唔係大家講到咁差
降兩度人妖show都係頭幾首
之後中樂果part 又好睇
感動位係佢朋友仔Toby 真係好慘
之後都有幾首翻唱，同埋佢都照顧返各區
總括今次演唱會都係算有heart

唱都無人唱啦

屌佢老母 後日坐紅區 第一行都冇撚用

會唔會有謝霆鋒 有鋒味廣告

咁唱不吐不快啦

水果part睇到起雞皮

巴打講下今晚有咩俾尋晚改善左既地方,等我呢d淨係睇左第一場既人文字感受幻想下都好

個頭幾首都用左一個鐘 頭半part又多廢話

可否榮升為本世紀最智障設計

井 個演繹好正

副歌唔多掂

好心Cut走前面2-3首
換番2-3首Sidetrack好過

屌依家唱k任你點歌咩？
唱完A又話想聽B多啲，
到唱左B又屌點解唔唱埋CDEF，
依家係演唱會呀，唔係busking呀大佬
都唔知依家係張敬軒搞演唱會定連登仔搞演唱會

佢真係有睇ig comments!!!!!!!!!! 四捨五入當佢覆咗我個comment喇

我都紅區 大部分時間睇屎忽
不過鍾意既歌對返住我唱 所以都唔錯

水個part真心唔錯

屌，佢唱完櫻花先2315，之後仲有encore…唱佢d普通話歌，點知場館播廣播，咁應該完晒了

氣氛真係好撚差

琴日真係好差呀

咩價錢位

香港係好多佛系觀眾
正垃圾

我就要求唔高，cut左前面幾首火星文就得。
嘥9曬D時間。

如果唱完預言書同青春常駐 用笑忘書做ending就perfect 等咗成晚都冇 有啲失望

480 不過全場都

期待KKBOX場

我比錢定張敬軒比錢？

櫻花之後應該無第二次encore la?
一唱完個個已經行晒出去
跟手聽到入面d人又起哄

天堂有路同最卑微的願望勁正
除咗黃色大門個part全程咩都望唔到之外

其實最大問題係炒唔熱個場

有

尾場囉

唔通每晚一首side track?

頭一個鐘真係垃圾

btw求尾場任何價位兩連
tg：

有啲失望

你知唔知尋晚人妖騷對後面幾大影響
唔好聽 觀賞性又低 點解唔唱自己歌要搞d咁既騎呢野？
垃圾唔屌得

其實我自己就係走唔郁黎玩嘢嘅

尋日淨係兩個長者出黎講無謂野都扣唔少分，今晚唱返好多自己既歌，無咁多九唔搭八既野

係啊屌

唔好囉

張繼聰雞仔聲、聲底勁薄

我覺得樂器果part好正喎

中佢老婆就正喇

呢個show 寫明降兩度架啦
不過我都以為佢會正經唱幾首女歌算數。

睇嘉賓都係睇名氣姐 所以胡定欣唱得幾好都冇用

合唱囍帖街

當大家都以為好似以前唱憶蓮咁⋯⋯

再合唱鍾無艷

大佬，張生一早同你講左個show係張敬軒降兩度一半一半㗎啦，係你自己expect錯野咋掛？
唔係話唔屌得，但唔好一副理直氣壯俾人昆鳩左好撚冤枉咁既款囉

rundown一樣點樣好過尋晚
最多望多D唔同區姐

紅區乜撚都睇唔到

一樣你老母臭化咩

你估有生之年重會唔會聽到軒仔再唱blessing嘅live

點解要請胡定欣黎唱深宫計首主題曲
大佬我係電視聽唔夠咩

一開波曬左15分鐘唱埋啲鳩歌
之後降2度得2首 仲要唔係唱林憶連梁詠琪 唱乜鳩女神
換衫講野多過唱歌
後半part先好啲

上面又話無改

真心覺得佢唱得唔差

兩個長者做嘉賓唔覺得扣分喎..
話哂人地係大前輩...講真有邊個唔係睇住佢地大...
其實真係好岩不同班同學呢個feel..

Btw 今晚唱多邊幾首？

降2度唔係問題 佢正正經經唱同埋唱經典歌
唔係唱越南話同女神囉

聽晚仲唔係緋荔榭
利申無聽晚飛

感覺好早完 已經遲放人遲開
2310已經爆燈清場

屌，佢唱完櫻花先2315，以為之後仲有encore…唱佢d普通話歌，點知場館播廣播，咁應該完晒了

打漏字sorry

吓？有唱多左歌咩？唱多左咩歌？咁係咁大整蠱第一場有歌少左呀

係架 但我寧願你搵周柏豪唱得難聽囉

唔唱深宮計應該唔係咁講法

求求你18先唱無名指

首歌key好低

軒仔請得的嘉賓，對軒仔一定有特別意義啦。
支持軒仔吧。

算係咁啦
藍區果邊最尾有人睇到發痒吊

問題係佢推動唔到氣氛

唔撚係呀,又唱女神

應該跟kkbox個投票結果唱 我嘅緋荔榭呀

無話唔知佢唱女人歌，你正正經經咁唱女人歌會唔會有咁多人鬧?
玩住膠咁唱核突不特止 仲要唱泰文韓文歌咁嘥時間？
呢段加埋兩個老人家段時間炒唔熱氣氛又悶
講左唱sidetrack又得咁少

係，所以應該請周柏豪唱櫻花樹下

同埋乜歌都用條鳩棒打拍子
真心好撚煩
完全遮晒人聲

都係一首歌啫，我又無乜所謂既

我想聽既不吐不快同塵埃落定啊
睇來係一場一首
但我來緊先去
張敬軒不如一次過唱啊

好擔心聽日
唔知咩嘉賓呢

成日講初心初心，佢仲記唔記得自己唱作歌手出身？
近年派得膠 太多，想佢唱side track好似乞咁

張敬軒你不如直接開個side track演唱會啦，
好似joey，千嬅咁滿足下支持咗咁耐嘅樂迷!!!
相信真fans係唔會好似今次咁，Dllm

好想聽初出道舊到嘔同冷門既歌
透露,夜宴，病況，期待，溺愛，悲劇人物，悔過詩，感情用事，隔夜茶，單打獨鬥，dear u,無能為力，不能不見

明明仲有咁多好歌

總好過成日唱到爛嘅櫻花樹下

下...真係發？...

除咗人妖同啲造型 其實我覺得都唔差呀
氣氛好似爭啲咁 到後段先好似開始有氣氛
但又準備完show咁

嘥鳩氣啦
大把人未開燈已經走

求感情用事同襯

咁姐係聽日緋荔 後日無名指
求錄無名指

降兩度時間少咗，講嘅嘢唔會好似尋晚咁重複又重複，某d位例如泰文個都係唔知做緊乜，但張敬軒時間多返

今晚仲有叮噹可否不要老

表示唔明點解依家場場演唱會都派呢樣
頂你我寧願你畀支熒光棒
你都係想有光啫

順便求錄緋荔

好似sammi咁 搵張家輝吳鎮宇古天樂
係難聽架喇但人地影帝 玩氣氛姐
你琴日搵個天后 今日比個on9視后我睇
不過嘉賓算啦可能對佢有意義 可以忍
但前part啲鳩歌同降二度都好廢 除左我本人

藍綠果邊有個巴打嗌左好耐encore

同求

塵埃落定live令人好失望
寧願佢冇唱過
聽返cd ver

真心咩

都以為佢一半唱女歌手嘅歌啦，
啊！原來係雜文歌，
泰國啲人妖靚好多，好睇好多囉

歌詞當歌名

因為後段先唱返歌
前段根本垃圾黎

見到有幾個男觀眾幫手抬佢離場

係 一唱櫻花樹下 佢成個訓低
我地果幾行都集中睇住佢 睇下有無咩幫手
最後幾個男幫手抬佢出去

Agger
11點就閃
假encore又真係走

食屎狗黎

打拍子都算啦 仲要係隔離大大聲唱
你話一兩首都由佢 係首首都唱
大佬我係聽張敬軒演唱會唔係你演唱會
真係好難專注到

佢唱塵埃落定啊!!!!!

除左一開頭 我覺得整體都幾好
不過冇不吐不快真心灰左

上半場加埋胡定欣 0氣氛 悶到....
係玩大環果到好睇番
無不吐不快 可惜
唱櫻花樹下又要呀嬋

如果將D泰文歌換做吳哥窟 灰姑娘 肯定少90%屌

屌，依家喺香港玩音樂真係食屎
主流歌手想喺自己個show搞啲有玩味有新意既野都俾人屌到上天花板
一唔合自己心水就叫個歌手改撚晒個show啲內容佢，真係痴撚線

可惜個開頭佔左成半咁濟

洗唔洗咁
真係好冇氣氛
一完場冇人嗌encore
走晒一半先有人嗌2下

咁趕住走就咪黎啦

唱得好麻麻
降key 甩嘴 冇mood冇氣氛

咪撚係！

胡定欣同張敬軒點解熟

咁又唔好下下維護
唔好就要批評架啦

仲諗住 我本人 接住落有 吳哥窟
女你老母神咩

師兄訓左？ 有唱啵

見到大家啲紅區相好想死 突然覺得不如唔好去算啦

利申 尾場紅區 仲要得自己一個睇

大家都係女人

無 記錯左

觀眾唔唱又話冇氣氛
唱又話阻住人聽

所以我一於只夾口形唔出聲

我無走呀，但無人嗌歌迷會又趕住出去咁

日經 餘震mv

其實係青春常駐

個首叫青春常駐
咁的確佢有唱個幾隻字既

張敬軒解釋就係因為餘震mv女主角 但應該係胡培蔚搭路

佢做過張敬軒餘震MV女主角

我淨係知你係度打字姐
有無比錢我就唔知

口形冇問題呀完全
但隔離女聲勁高音...想點

一定要中意入場聽佢唱泰文 吹水換衫多過唱歌？
佢賣點係乜點降咁多人買飛睇佢？

可能頭半part大家悶到集中唔到
之後突然玩圈 （天堂有路好正）
又突然咁感人 夾左係中間 都無人覺咁

泰文歌韓文歌果part咁品味惡俗都叫有玩味有新意
唔撐佢就叫唔支持香港音樂 玩撚唒
都係果句 正正經經翻唱廣東女人歌一定唔會咁多人屌

記錯青春常駐

除左塵埃落定 其他都麻麻 音響差 唱唱吓又遮住 好僧胡定欣呢個閪女人呀

頭半場真係可以訓 加埋 胡定欣
無左成個鐘

原來咁熟

我唔係死忠，只係覺得呢個現象好病態姐
依家好明顯唔係批評咁簡單，係直接向歌手提出訴求叫佢改自己個show啲內容喎（仲要認為張生唔改唔得咁既態度）

佢老婆新歌勁好聽

掉轉尋日視后今日歌后應該無咁差

井今次做得好好

握到手，超興奮

熟還熟呀 叫佢上黎solo唱大台歌 ......

我買飛個陣係預期佢唱吳雨霏 梁詠琪 林憶蓮 屌你變撚左泰文歌同女神
之後啲死忠9唔搭8話唔支持佢降2度

搵人快D up 井同預言書上youtube啦

但睇得出尋日 呢到屌既野
佢有心去改一改既
起碼有週圍走

應該之後幾晚會有hurt so bad ..my way ..我的天 斷點

好想知之後邊個做嘉賓 有冇知情人士透露下

Princejoyce

現場睇？Youtube 睇 塵埃落定成個performance都好唔掂

我唔明點解香港歌手個d先係派bom bom棒，我睇台灣個d歌手係派螢光棒的

預言書

個artist瘋狂自轉既掌聲
多過比軒仔
真係好好睇

屌你老母後面條女嘈足兩個鐘
啲波第一次降落黎個時好撚天真大聲咁講左四次 咩事呀？？？
以為係18 9歲啲妹妹仔，一開燈原來肥婆呀嬋黎

我想聽春秋 未係現場聽過 係咪冇可能聽到

lip咪唱過 我要sidetrack呀

唔通joey已經係最好嘅嘉賓

今次無下次都有啦
又係唱到爛
唔洗咁驚

平

好心比啲品好冇
轉場傾都話姐，人地唱緊就收爹啦
唔收爹都講細聲啲啦
green zone 20條死肥婆叫都唔靜

降兩度果part原意聽佢點樣演繹女人歌 而唔係玩膠
而家咁玩膠搞到劣評如潮 想佢有改善都唔出聲咁幾時出聲

之前睇shine支螢光棒係連住個位
有氣氛又環保 可唔可以多啲人學下？

再下次啦
Lip 唱左

認真講下既係
nobody nobody 叫起身一齊跳
果下真係無癮 真係唔想聽呢d歌

好唔開心啊 完全勁失望 全晚唱嘅歌 都係新歌黎

成晚最鍾意預言書 喊到癲

塵埃落定其實唱得麻麻
降左key又甩下甩下咁
好明顯係唔熟

利申：現場聽

又話人預期錯誤點點點
九唔搭八 係度左spin右spin

全晚最垃圾雜文歌第一，櫻花樹下第二

見到有人upload了

覺得kkbox贊助好似麻麻地
一黎又分咗好多內部飛 公售得紅區閪位 連軒仔自己都比人cut飛
二黎搞埋哂個濕鳩投票 搞到大家想聽嘅sidetrack拆開哂逐晚逐晚唱

可能真係睇留言，再同隊band一晚練出黎就上台

其實佢肯唱已經好好 要求愈黎愈低

紅區480成堆死魚...得櫻花樹下會搖下其他人大部分大陸人唱緊拎部電話睇wechat 冇氣氛到

Same here

講到原意，唔知以為你做場演唱會策劃統籌
都係嗰句，你可以表達你唔鍾意，但人地唔係事必要應你所求去改囉

個show冇想像中咁差
不過好似太早完場

喊出黎，點解嘉賓得胡定欣，仲要係tvb歌
我想聽春秋啊

奈何街客聽到櫻花樹下仲係出哂水
十年啦 咩水都收哂乾塘啦

不吐不快尋晚有今晚無 崩潰左

Dklm冇心睇就讓飛啦

仲有兩個人的幸運
好過唔知佢唱咩
明明之前FB live個啲個個降兩度都係正經唱女人歌
鬼人咩唱泰文韓文

屌你老母而家佢吊羊頭賣狗肉呀
佢一早唔撚講呢個係人妖演唱會？

我覺得都OK,但一開頭果PART真係唔Q識,好想
但D舞台效果好正....玩中國風果到唔錯~
但都係太早完....冇左成個鐘....

一晚一首
不吐不快同塵埃落定都已經唱左
之後睇既人可以諗定有咩其他歌喇

有無人估下仲有咩嘉賓未出
2番娜 女神 豹嫂 ckw 呢幾個我覺得幾正路

入錯XDDDD

男孩最痛

正式宣布 今日含撚嘅係藍區
有冇人覺得軒仔過紅區仲多過藍

氣氛就 紅藍區都死魚架啦 冇咩分別

黃區480都係 究竟啲人有無煲下歌先嚟
好似淨係係到拍片打卡

仲有下層d人瘋狂拍片wechat ig story
d保安不停照 又上又落 好撚騷擾

成晚望住佢屎忽

鄧建宏

ivana講咗唔到 唔喺香港

9拍豪，咁X鍾意唱櫻花樹下

好彩 上次又係ivana 前排又成日合作
唔想再見到佢

Cut走開頭人妖show啦 轉唱風起了同過客別墅 除左nobody之後其他都無人明佢唱乜9

一聽到櫻花樹下就諗起周柏豪

一叫有冇中國嚟嘅歌迷 有成半個場應。。。

我今日都係藍，
初頭覺得唔知係咪因爲樂隊係我地呢邊，所以好少黎，但後尾都有幾首專登望呢邊呀

Dancer + Band + 舞台效果整定曬
你話cut就cut😂?

我覺得紅館係一個可以比歌手試好多野既地方...
其實一早知有降兩度呢個同佢唔同style既角色...
一早講左會可能係一個最短既紅館演唱會...
佢都有講過今次玩唱跳...
其實一早暗示左...
佢點樣可以做到一個同張敬軒完全相反嘅角色出嚟...
唱一啲唔熟悉嘅文字但係大家都會聽過下既歌...
大家有冇諗過佢都要比好多時間去準備...
唔係話個個都要接受...
但你試問有幾多歌手真係咁跳出自己既框框...
我覺得佢今次係成功做到喎...
相反我欣賞佢既用心...

要屌既話我都係屌琴日紅區睇屎忽好慘

13年果陣...

睇到咁真係好唔開心 仲要位置已經比較後睇屎忽多 寧願搶780好過

我睇後日個場 17號 唔該唔好玩 人妖 同埋唱埋D外國濕鳩歌啦(泰文)? 乖乖地 櫻花樹下
,新個批歌 ,只是太愛你 ,青春常駐 唔該!!! 一年難得睇一次 仲要撞正個日父親節 比個美好少少既回憶比我得唔得 想惡搞真係網上LIVE 先搞 比$780 想要既係質素 同埋唔好唱咁多翻唱歌唔該!

應該會跟足kkbox講果幾首啦

夠竟街客們可否進步少少
櫻花真係唱到變菊花唱到爛
講真，又唔係最好嘅作品
講代表性，情願聽酷愛或ivana版酷愛，
都有少少唔同感覺呀，
首櫻花除左除埋右9拍豪唱感到勁難聽

降兩度環節一定會有嫁啦

預期唔係玩膠而係唱好歌 包括翻唱女人歌同自己歌 呢d係歌迷心中期望
一開始佔咁耐時間玩到錯唒 而又被評擊得最犀利既部分
你可以唔改 但我地都可以有我地既不滿
知道fix死左rundown 我地而家只希望最容易改動既encore改善到

我都等咗成晚襯，無緣現場聽

我都係黃區480，無乜人拍片，個個好專心聽

起馬encore番2-3首sidetrack
打和 super

無櫻花樹下就未必有今日嘅張敬軒，唔想歌手唱自己最成功嘅歌曲係咩心態

塵埃落定巴打反映埋我以下呢段野ok?

張生，先唔講你個啲扮女人唱泰文，呢啲如果係你想做嘅我接受到。其實好多人都知你演唱會大細超，但你今次會唔會離譜咗少少？你睇你個舞台設計成點？黃色大門夠膽死整塊野出嚟當住成個區個觀眾。大佬呀，如果你去睇你偶像演唱會，唱唱下突然間有塊野擋撚住個表演者，你會好受？下次開演唱會唔該你真係兼顧下四面嘅觀眾啦。。。大佬，真金白銀買飛睇背脊已經夠慘，宜家連背脊都冇得睇，真係好失望。

如果你兼顧唔到就開返三面台算啦，反正你咁設計都唔當紅區啲fans係fans架啦。再唔係咪開一面台，淨係內部派飛比你班vip咪算囉，唔好公開售票啦。

豹嫂唔會掛 皇后唔係講過佢開show個幾日唔係香港咩？除非真係專登返黎做嘉賓

我都係黃區480
啲人一拍片就比保安成枝電筒射埋黎
不過都有啲港女一唱下首歌就瘋狂ig story
係好在無乜人鳩唱

今晚:
有dancer就一定向返綠區多, 應該排舞定咗
Solo就多咗向其他區 尤其紅區

尋晚坐紅區嘅...

係咪可以正式宣佈
今次呢個演唱會係軒仔咁多年嚟最大嘅污點

有冇今晚RUN DOWN?
不吐不快<>塵埃落定?

屌 我琴晚坐紅區
全場睇屎忽

我都係咁話
對佢真係又愛又恨

話時話 今晚咁早完點解唔唱埋笑忘書 真係好彩頭場祖兒幫佢唱

尋晚紅區見到你段留言真係想喊

今晚幾點完？
琴晚1130

無乜人提 緋茘榭．少年 同 過客別墅

好想聽佢一次唱哂依兩首

佢又講到好有感情先出依隻碟

點知咁多次都唔唱

好地地唱歌咪算...而家搞咁多野整臭自己個朵

1115就完

11:15

過客別墅會好撚正

sosad
英皇唔好再惡搞軒仔啦...

贊成
Felix嗰個album連住唱其實好有意思

其實幾時開始張敬軒個公關變左搞gag

塵埃落定hea唱到 我聽返YouTube算
期望越大 失望越大

有冇人放一張280 等我一條友去睇

有人放咗個live上youtube了
軒仔連歌詞都唱唔好
唉

聽日禮拜六仲早咗完

gp埋我買2連點睇 想睇多場18號一直搵唔到單丁280

講真佢自前打電話比連登仔已經係咁...
果陣大部分人好受落喎...
要屌點解唔係果陣開始屌？

咁係代表每個演唱會都要唱埋沒其他好好作品？
由10軒動心弦，14Lip,17Mtt，唱到今次Hinsideout

Joey都唔會個個演唱會唱未知啦

我有不斷地提緋荔榭

side track 投票連揀都無得揀 (因為plug 過？ )

佢又唔會唱

佢再之前已經係咁玩啦...

我都費時唱，做下口形算……

好好聽

佢公關玩同演唱會玩膠係兩回事喎

係喎 搶飛已經難
好掛住有氣氛 一齊high 既演唱會
明明大把年青人

搞gag係無問題
大家中意都好正常
貼地咗
但都唔好忘記本質係要唱好歌吖...

真係比想像中好 起碼後面都係認認真真唱
Toby個位 青春永駐都聽到眼濕濕
我本人又唱得勁高汁
但係坐藍區真係慘過食屎 d射燈對正咁射
一射過黎基本上睇唔到野 背曬光咁 睇到後面眼都痛埋 屌你老母！！！！

講真MTT 麻麻地

都係Live in passion 好.....

今晚紅區嘅朋友係非常幸福
除咗黃色大門 乜鳩都睇唔到

一個演唱會淨係唱左唔夠20首自己的歌，係咪紀錄? 其實encoee唱多15分鐘，唱多幾首經典歌已經gur哂

係咩事

我要拎燈牌遮啲燈光

唔係
如果要計埋偽毒坤嗰啲垃圾嘅話
但軒仔唔應該咁比

我連上年Prudential 同Joey 個show 都睇埋都無聽過 緋茘榭．少年

Janice 之前八九十 個演唱會都係專唱人歌

全世界尖叫緊櫻花樹下果陣
有位男士就發作

其實encore有無必要放餘震
餘震又係演唱會唱到口臭

得我同個朋友high成個氣氛真係好奇怪 睇完除咗失落乜都冇

應該係頂唔順又一次唱櫻花樹下

降兩度本身就係翻唱
你買之前無諗清楚咩

軒仔翻唱先正
佢D主打平時你聽CD無大分別其實
side track, 翻唱 先係我main dish

求下佢開sidetrack 演唱會啦
明明自己一堆神曲可以唱 其實入得去睇都係想佢企定定好好地唱歌 唔洗搞咁多野 降兩度可以正正經經唱下女人歌 實少九成不滿
利申 尋晚紅區 葡萄今晚有塵埃落定
好睇尋晚有不吐不快同祖兒 條氣順啲

寧願唱 無能為力/悲劇人物
Unplugged個音樂會又唔唱成首 無能為力
唔明點解要combine 斷點 同 無能為力 做一個medley
搞到兩首各一半咁
好想聽完整版

邊有15分 再早啲喎

係社會媒體玩膠點同做演唱會相題並論
再者做宣傳期間已經有fans提出佢過分諧星化自己
睇返佢以往做演唱會往績 點估到佢演唱會都會咁

今晚藍區真係成晚被無視好慘
好好彩坐綠區

個排都好多人叫佢唔好再搞咁多 去唱下歌

唱櫻花係11:05pm

藍區有幾首對住唱 仲想點 我就收貨架喇

佢同佢個好姐妹真係一樣
Joey n6癲峰 然後1314瞬間變黑歷史
軒lip癲峰 今次就變派膠

有冇理過紅區感受

起碼唔洗成日見屎忽

咪係

unplug個首medley我聽左好多年
平時我好少聽medley 但係呢首真係正到呢

想知黃色大門黃閘視角係點 係咪咩都睇唔到

我都想睇多場18號 一齊買？

如果 降兩度係唱返之前咁樣串燒 "爭氣/落地開花/愛是最大權利/灰姑娘/三角誌" 應該會穩陣d
不過可能無咁"驚喜"

sor, 想問下你， 個袋係tote bag定點？？

我有興趣

紅區一定冇野睇, 黃區睇你近紅定綠

想問今日rundown 係點樣啊

咁我18食屎了 好彩今日藍閘睇晒

可以呀

紅區第十行
8成時間望屎忽... 黃色大門果陣直頭9成時間睇唔到人

黃色大門果part，大部分時間都見唔到軒仔
利申：綠區480

依個medley係正
但係完整一首 無能為力 會更好
Btw unplugged個演繹先應該係紅館質素

每晚唱一首sidetrack 如果到時出dvd無嘅話會唔會引起暴動

而家有驚無喜

胡定欣果part真係⋯⋯

會睇到一個架 有一首歌play緊 但係有個消失咗嘅歌手 到首歌最尾自動彈返出嚟
完

有冇邊度有rundown excel 睇

靜晒

其實點解紅館上面館電視會起係個大鐵架入面
根本被個大鐵架遮晒
睇邊撚咩
學nba場地咁樣唔得咩

今晚 塵埃落定 唱得慢左d，正常速度應該會好聽d。

今日幾點完
收到風好似好早
個songblist 仲柒過尋日

好多人去廁所

諗番起尋晚joey真係幾醒目，知道自己係預言書之後出，自己補番飛唱笑忘書，joey仲識排rundown過軒仔

綠色區第六行 班明星前面

因為d波

紅區480成場睇到張敬軒正面有樣冇十次 事關大電視都睇唔撚到
Btw我睇到胡定欣啊

佢音樂會既演繹九成都好好J 林憶蓮之夜, unplugged, 發條象之翼
企定定 用聲用感情已經好掂

1314 好差咩
個個都話拎節日做rundown 有意思啵

軒仔唱囍帖街個時
係最尾個句度加咗‘不要’上去
變咗請不要放下手裡那鎖鑰

唔明點解成日自己加d野上去

個視角好正 對到正一正

差少少喊出來

又唔可以話好差嘅，
不過可能真係作為歌迷對佢期望太高
我諗軒仔今次都應該一樣，
街客應該會受落，
但係真係歌迷嘅就自然期望再好啲

點同 我地個體育館拎黎做演唱會

電視應該得30行打後睇到

我撳電話

Lip 翻唱好正

data唔生性
又廢事出去

正中間

Btw周慧敏好正

呢兩首都係未係演唱會唱過 我唔明點解唔唱 搞咁多花神又女神又泰文 唯一一樣唔洗屌既就係聲靚

我無買袋!!

個編曲都好7

佢一開頭用降兩度身份唱女歌手既經典歌
而家變咗唱韓文泰文歌
黎睇就係想聽你正經翻唱 點知係到玩野
不過佢想扮女人我尊重
今晚睇完唯一不滿係胡定欣唱宮心計
聽到佢唱真係好激動

巴打見啦見到我上面段野

其實會唔會軒仔係設立降兩度呢個人個陣唔好搞到佢咁有玩樂性會好啲呢 當呢個角色咁玩樂 又咁浮誇 係演唱會入面表現著晒啲勁誇張嘅衣著自然就會搵埋啲誇張 奇怪嘅歌去襯 eg 泰韓文歌
如果降兩度呢個角色係正常返啲 分分鐘成個show就唔會有呢啲鬼五馬六嘅野發生

但有無見到係咪totebag黎？

有人反映左應該好過頭場
但係今晚軒叔狀態真係麻麻
同埋首tvb歌想點 以為之後補返首side track都無

咁最後點？有冇人抬走佢？諗起我睇周杰倫個時又係有個女仔一開場就發羊吊 連唱都未唱

一齊join ok
睇咗頭場 覺得容祖兒唱完先係真正演唱會開始

見佢失晒知覺 幾位男讓比佢訓低
之後等唔切 果行既人同急救一齊抬走佢

我pm左 有興趣join
睇多次轉圈都抵

佢話知道大家用唔同渠道先買到飛，根本明知有黃牛炒飛......

知唔知最後有無事

入紅館要轉3G

可唔可以唔計塵埃落定 因為好想要男孩最痛

有無人買左個袋可以貼d相黎睇睇

可唔可以唱多次不吐不快啊
星期日果場去睇呀 好想聽呀

唔該巴打

好想聽緋荔榭

用3仔台全部爆格 順到核爆 果然係大會指定電訊商

玩膠玩到走火入魔

對啲紀念品冇興趣冇去睇 好奇想問下件hooide幾錢

諗起緋荔榭個 MV......

$480

要睇下佢朋友會唔會上黎講
見佢被抬出去果陣雙眼都無左魂

反映過好多次佢先無唱一次咁大把咋

成隻緋荔榭都失左蹤啦
再嘈罰多你一首印度歌

可以定唔可以

因為呢兩首 plug左，又唔係冷門歌，好易被遺忘

個list冇不能不見

唱左緊係Skip、由第四位補上啦

第一日唱左不吐不快啦嘛，所以無份提名

攪得黎到時咩都冇啊

咁依加唱左塵埃落定咁變推襯?

其實巴打都係睇大家留言 已經做左好多嘢

岩

算啦 呢首冇人人聽

覺得咁樣比較好

即接刪塵埃落定
計第4高咪得

係你對面

是咪見到牙軒扮煎pan 激撚死😹😹😹

唔好再提

Johnny yim

感謝塵埃已落定
而家係用最新果張 定係未出

襯

感謝你

多謝提供胡定欣三分二十秒廁所時間

Thanks 塵埃巴打

求今晚(15)原整歌list
有好幾首唔識想搵番...

現在中場休息3分20秒

我同我fd都係水果part先開始投入到
玩呼拉圈同預言書果到加好多分
無大家講到咁差但整體都係失望
太多想聽既歌都無唱

諗起上年去睇五月天 校長一出黎好多人去左廁所

開頭果幾首膠歌真係搞到我好眼訓

呼拉圈真係好想知係咩 見尋晚都有人讚
等聽晚先睇現場

唔使客氣

小弟我由小學開始聽 果陣無線岩岩播酷愛 好中意佢以前d歌 仲專登搵佢以前係大陸發展既歌 咩「觸摸心跳」「眼晴」
一路以黎都好好聽d歌 「酷酊天使」「隱形人」
果d「櫻花樹下 」「餘震」就唔提啦
去到中期d歌都有保證 每次佢出碟一定會買 or itunes 買
「石徑」「怎麼可」
到呢段時間後 d live開始唱降key 半度至一度
咁都冇咩所謂 d歌都仲係好聽 「塵埃落定」「溫馨提示」「緋麗榭少年」
呢d歌一聽真係好有張敬軒味道 襯合番佢紳士 有傷養 有品味既性格 d歌都開始成熟左好多 好有味道
但係作品愈黎愈少
Diahlia 1開始黎料 番唱人地歌冇問題 果陣開unplugged演唱會買左碟日日聽 真係好有味道 好好聽
但係呢家就番唱人歌當碟賣 出完1出埋2 我真係冇買到 我聽原唱唔好？我震聽張敬軒歌唔係聽人地作既歌

到出左1，2首自己歌 都唔好聽 16-18年 真係唔咁睇 乜野天才兒童1984 難聽到仆街 好似交行貨 訪問話有意思 但歌好求期
好啦作品少 番唱人歌都算 但呢一兩年 唔知做乜9扮埋女人 成日扮鬼扮馬 又講埋d同人粗口 破壞哂係我心目中張敬軒既影像

有人話 歌手老左係咁 唱唔到高音作品少左live冇咁好
但係睇台灣林俊傑 老過佢d歌keep住好聽有意思 live永遠原key 高音唔會走你雞 下下顯功力

呢家既張敬軒已經唔係我中意既張敬軒 呢家既我只能夠聽番以前d碟 或者youtube聽佢以前唱live時片 「無能為力」「斷點」

唉 張敬軒曾經係我最中意既歌手 呢家既佢 開始慢慢令我失望

時代變遷 係咪呢家興扮女人 翻唱人歌？唔再興一d細膩既歌？

我唔知有冇同路人 可以有軒fans中意佢呢家咁 但我淨係中意以前既佢

佢仲要走左個大音 鳩都縮一縮

今日個rundown 如何？

未追post

我以為已經開始左-,-

交畀你決定幾時開始

我以為胡定欣之後會再有嘉賓

其實我完全唔覺得係咁差 只不過佢係想做真正既佢 好似以前既張國榮97著裙咁 大家都罵到飛起 點知咁多年香港人依然係接受唔到唔同既表演 只想有個靚聲企係度猛唱

有冇人幫手反映下
玩還玩，但唔該俾返多啲時間練歌
作為實力派今個concert甩拍、走音、唔記得歌詞多到完全唔似張敬軒
派完膠，淨返既歌好好地唱都算，點知見佢好似hea唱咁

3台既3g?

開場個幾首英泰韓夾埋整首melody咪算
首首唱足，磨左3、4個字先開波
胡定欣個度又係，播錄音+鳩吹+宮心計又去左3、4個字

甩拍係咪支咪問題 成日mute咗一兩秒咁

未入場前睇到呢個post 仲有啲擔心
睇完又覺得好睇喎
娛樂性大啲玩味重啲既部份
其實佔好少
做表演者, 喺自己舞台嘗試新野, 我幾接受到
加上佢唔係hea 唱, 舞蹈位都排得好好
中間藝術成份重啲既又有
感人環節又有
聽返靚聲既環節都交到貨

岩岩逐張相搵就見到呢張

呢段野好似睇過咁

所言甚是, 其實人地都講到明係降兩度演唱會
poster 都玩味十足
唔係大會堂演奏廳
以一個表演黎講, 今次都係有誠意

小星星同single嗰單?

我好想睇wor 人妖show 正

dklm，仲話朝早先等到監製覆比唔比胡定欣上台，姐係本身冇嘉賓? 咁我寧願冇啦

根本就係，之前都迫到 shine 要 encore 3 次仲要清唱

有無source 第1場豹嫂都firm係定欣

暫時係咁?

我覺得佢係開始想試下同探索下新野，無論poster 或者宣傳上面都好有中性既意味，咁當然都有好多未完善既地方，但如果一有改變大家就ban, 咁樣就真係好狹窄

今晚係靈魂相認之後先進入狀態，但佢又好似好攰咁。
胡定欣段錄音同佢現場把聲差幾遠 現場講野chok把死人雞仔聲好似扮Ivana咁，同埋佢唱得好唔好應該無人想知囉

每句尾音都係走音

呼拉圈堅係正

大家加油

有冇人知邊場係錄影場?

無埋笑忘書。。。

大家一齊推爆佢 開波未

有唱不同班同學咩

冇

我po左

樓主喺邊

我有諗過係本身個嘉賓甩底先搵佢
咁我都寧願無嘉賓 軒叔自己唱多首歌

點解搵唔到 要set public先洗到喎

無能為力又冇 春秋又冇 玩完

我係咪聽漏左

唔知等到第幾個演唱會先至會無嘉賓

係就好

無唱

我搞第2個ac果陣一路打 點解打極都錯 仲要好眼訓

我po左3個ac 其他人呢

我見到哂我其他ac d相

我用tag見到你果啲

今日有不同班同學 但我冇份聽

佢地自己係台上面講...仲要播埋個19錄音，播完成個氣氛dead air左

我相信敬軒會睇post
除左胡定欣之外
我覺得佢既努力同好多背後既意思係不能否認
我要求唔多 因為四年前我已經睇過最好
所以我只會講呢句
香港有你 我覺得好滿足
比較我就唔會啦 整體上除左胡定欣外
同埋好彩無請欣宜上黎
我滿足了 未來幾場就算幾多人屌都好
雖然開頭真係有啲老尷
不過人一世 做自己想做既咪得

都講埋重要既一句
咪撚請欣宜黎呀仆街！
只要係咁就夠

冇 應該少琴晚一首歌
早左3個字完

完美解釋

已經換晒普通 tee 都走出嚟清唱

坐紅區第一行 握左手
但真係成日睇屎忽
不過都有正面嘅

Post咗了

好想聽 春秋 同 我的天

可以參考下

我覺得今晚騷靈情歌唱得最差
希望尾場可以夜d完

聽聞唱左塵埃落定
首場冇唱lor 好灰心
有冇人知換左邊首

做乜尻

不吐不快

咁睇黎 之後果幾場都會 用依個位置
繼續唱冷門作品

點解d音響咁差 軒仔唔嗌果d位d歌詞完全聽唔清

話說佢唱缺係咪原key

公海都有POST 屌緊

你自己試下唱歌，有時唔記得歌詞就會好似mute咗一兩秒
佢支咪絕對冇問題

無呀

有錯話我知

依個要置頂

屌 呢d嘢緊係一早排好度好㗎啦
點會做完一場俾人鬧先改善 on99

第一場無TICK到餘震